［突發］ 鍾培生 林作 賠率出爐

鍾培生勝 1賠1.2
林作勝 1賠3

兩條契弟吹水打唔成 1賠1.4

All in 唔打

林作撚夠膽打鍾培生咩

allin 打唔成

鍾生 讓單手 林作

5 vs 1.2

坐住輪椅打

鍾生 / 林作
3 / 1.3

打得成我叫晒佢兩條柒頭做契爺
呢兩個柒頭有晒港畜DNA，得把口，講就凶狠做就碌撚

剩係准用第三隻腳打

林作大熱1.1

馬會有得落盤未?

鍾培生有講過自己鐘意boxing
佢屋企個花園仲有個擂檯 林作個矮仔夠閪打咩

鐘共咪又係矮仔

呢D伏盤黎喎

侏儒大戰

叫鍾生減磅打

打唔成一賠一啦 兩邊都實笠水

鐘-1.5/-2拳
1.69:1.92

林作下體支配腦袋
下面肯定訓練有素

點讓拳半？
被人打完一拳先開賽？

無ko計點數果時咪有得計囉

gun

好黃洋達大波man feel

估邊個笠水先好過啦

兩條契弟吹水打唔成

好悶呀

有主場優勢

bet365見

生哥不嬲練開boxing
夠打普通人

兩個都係9up柒，佢哋打飛機就得

佢好似真係上過台打 仲請埋黑鬼教練教佢
mayweather黎香港 佢都有帶佢周圍去 可能都會過佢兩招

屙煙林作

大大聲公開話打9個排骨矮仔有邊個唔識
如果對家係米8大隻佬 個三世祖邊敢咁大聲

應該都係林作縮
中共不知幾想打鳩佢

all in 打唔成

林作唔係好矮架渣 係比例矮到飛起睇落似160

Allin 打唔成

林作算鳩數啦 唔想輸面子 就串返人

作仔係知識分子，唔會好似d生番咁講打講殺

兩個人打死對方先係最美好嘅結局

紙咁薄，垃撚圾

all in打唔成 當收息都好

今次就撐下中山啦
不過99%打唔成

贏輸都100個

1.4 all in啦 輸撚死莊家

林作着鞋先得米6
鍾培生 着鞋170都唔知有冇

富三代今日係連登笑鳩連登仔

唔知佢今日有冇照鏡

All in打唔成

仲要屋企有套擂台自己操夠彊就挑赴湯蹈火啦

唔岩鎊數

最好兩個都重傷

講經咩個個有錢佬都做開運動
一拳打撚死林作啦

= 菊花達 vs 大肚man

冇180都叫唔矮？

好撚柒
兩條1.7都唔夠矮仔就唔好出嚟搞笑啦⋯⋯
心智又唔成熟 見人logan vs ksi 打晒交咁好似好型 又係抄人外國 俾啲創意好冇？

即係唔係話唔支持本土 但一嚟冇創意 二嚟質素真係差好遠至少logan ksi本身都算高大 logan 個樣甚至算型 打起上嚟都叫有睇頭
屌你老味呢兩個 真·小朋友齊打交
一個唔好彩傳咗出去外國俾人睇 嘩 港版logan vs ksi啊 不過點解兩件都係殘奧咁嘅樣 到時香港真係俾你丟晒㗎

中一野收1球

真·小朋友齊打交

林作幫自己買重人壽未？
個名係咪寫裕美？

比盡咪170

喂你

ALL IN 打唔成
同大波MAN一樣笠水

唔打 林作條柒頭應該笠水
鍾條友 到時又大做文章
兩條友都係想出位

林作：仆街 玩大左

真係打,林作會唔會變成修道船咁

如果佢係YouTube露袋底算佢贏

鍾生一見作仔呃香港人錢就扯判，勁撚黃

愈討論林作 佢本人愈興奮

可惜鐘意唔代表勁

好似兩隻短腳貓打交

1.2
1.00000000000000002就唔多

*差唔多

林作點呃香港人錢，想知咩事
無follow開

你戇鳩？唔呃香港人錢點叫黃

林作咁都r到100萬

打唔成有1.4 開盤個傻撚左？

以林作想出位既性格應該會出戰

咁就有1百萬

兩條契弟吹水打唔成 1賠1.4

又要眾籌俾手足

咁我明啦，作仔=龍門，鍾生=蟲太

我係林作就上台10秒，然後唔打，拎100萬全身而退

想知mmc今日點睇林作哩條友

應該好後悔

條友真係唔要面嘅極致
到佢俾人打柒肯定又會話 我贏了！

話哂都比條矮撚小丑屌過，可能要去做換子宮手術先可以抹去果種遺憾

一百萬wo，幾大都要佢留3 round，點會比佢投降

成副排骨又矮 唔俾風吹走都算係咁啦

All in 鐘培生

正啊 想睇佢被人打柒

打唔成 1.4？

佢哋已經達到左目的啦，邊度打得成呀

鐘生第一拳打中林生：1.4
林生第一拳打中鐘生：1.9
雙方唔上場：1.15

林作會唔會搵佢阿媽或老婆代打

佢兩條友做開noise
我估打得成

原來兩個都同一日生日
唔怪兩個都傻傻地

你哋打啦.jpg

林作同佢鬥格劍

林作笠水 廢到

林作條撚樣一時有個post show佢同人講「I don't know shit about boxing」
一時又post話佢有打開
發神經

BTW雖然睇死打唔成不過最好兩個都不幸重傷

大獲啦
保險唔包點算好

林作驚到賴尿, 1.8

All in外賣仔林作

作仔唔去比我去得唔得

好想睇呀

鍾共有操過拳點輸

鍾培生嬌喘一聲倒在林作的懷裡，這個時候鍾培生眼如媚絲溫潤的雙唇微微張開， 還噴出有如蘭花一般的香氣

佛都心動啦

外賣仔=林作
大師兄=鐘培生

打條撚咩 All in 打唔成

一個電徑撚....
一個有咩就搵老母

無打唔成 無平手 盤

純買邊個Win的話

中賠生啦圓圓地 打柒 條四眼仔

先唔講兩條友夾計炒花生陰謀論
鍾生呢啲游手好閒無所事事二世祖
咁多得閒時間練呢樣嗰樣
林作唔理真傻好玩膠好
想搵佢嚟開刀都已經有失身份
人哋林作30秒後仲生勾勾企到都當你輸
係自稱有練過 就應該挑戰啲金腰帶
傻仔鳩噏你又落去同傻仔玩泥漿
搞到自己都on9埋 何必

Lm

係你就開盤啦 咪撚9up

鍾生 vs 林作+裕美

打摔角

1:5 vs 1:1.06

夾計都想睇林作俾人打woo sorry

鍾共:book好場裁判都請埋,林生幾時方便?

林作:香港人不了解我的幽默

all in唔打

咁都玩大
你叫鍾共打鳩我比我收100萬啦好嗎

鐘生點會輸佢真係識打

你地打啦，好悶呀！

共水流大師兄 對 保險仔阿銀

好想睇
Btw買最後打唔成

allin 吹水